［女神］出道快八年仍搭公車！AOA澯美外出沒人認得，私人生活更樸素到令人驚訝！

AOA澯美16歲就出道，是目前組合裡面年紀最小的忙內成員，不過年紀小小的她，生活可是簡樸到令人驚訝！
0留個言吧
近日澯美透過KBS節目公開了自己一天的生活，平時澯美沒有活動的時候，都是搭公車移動的，她透露自己開車太貴了，油錢、保險費、維修費用等等支出太多，所以都是選擇搭公車出入，讓節目主持人跟來賓們相當驚訝！
Image Source_Youtube| 슬기로운 어른이 생활
近日澯美透過KBS節目公開了自己一天的生活，平時澯美沒有活動的時候，都是搭公車移動的，她透露自己開車太貴了，油錢、保險費、維修費用等等支出太多，所以都是選擇搭公車出入，讓節目主持人跟來賓們相當驚訝！
0留個言吧

Image Source_Instagram | chanmi_96a
主持人驚訝澯美身為大勢團體AOA組合的一員，難道不會被路人認出來嗎？澯美笑笑地表示：「自己從來沒有遇過這種問題，就連公車的乘客也沒有認出我過。」

澯美雖然才23歲，但也表示已經開始在擔心未來的養老費問題，平常最主要的花費只有在健身房上，吃飯也不會特別花大錢，就連美妝保養品都是選一定有打折過的購買。
0留個言吧

Image Source_Instagram | chanmi_96a
節目中也拍到了澯美有各種會員積分卡，不放過任何一種可以累積會員點數的機會，仔仔細細算折扣價格的模樣，讓節目來賓都大讚澯美真的非常節省！
0留個言吧

Image Source_Instagram | chanmi_96a
同時，澯美還表現出成熟的一面，表示正在和親姊姊一起給弟弟存大學學費。澯美說：「父母都給了我們這麼多，我們是不是應該給弟弟交一半學費呢？想讓弟弟去唸書的時候沒有負擔。」
0留個言吧

Image Source_Instagram | chanmi_96a
澯美平時一個禮拜的生活費用，也低到令主持人相當驚訝，甚至有某天是「完全沒有任何支出」，她則解釋自己每天的行程除了運動就沒有別的了，只要運動完後直接回家的日子，當天基本上就不會有支出。從節目中可以看的出來，澯美平時生活真的非常樸素呢！

好完美既女仔啊又大沒又靚心地性格又好又淫

佢咁樣生活應該仲未有男朋友好想娶佢做老婆啊

全部屌9佢

可愛❤️

我未來老婆❤️

天使

sosad, 做明星都要咁計住
垃圾fnc

幾鍾意睇佢YouTube片

說穿了是一般貨色

唔緊要我覺得佢靚就得

聽唔明佢講咩但好可愛

以前AOA禁紅都要禁慳
睇黎FNC真係好垃圾

佢係好女仔來

g持

落咗妝變第二個人好正常

佢似係a0

返到公司先上妝?

今次無波睇？

今次討論佢性格☺️

kpop黎講好一般